★反環保！今晚8:30所有電器電力全開100%！！

見到咩電製都開

點解咁做？

環保撚食屎

公關
扮環保

x2

宜家連登真係好多弱智小學雞

power_ON

樓主就黎做得你老豆啦

港燈中電多謝你

環保？？ wfc

環保

開緊冷氣

腦魔係on9仔係真的

負皮 上頁

中電打手

lm

連登仔好高汁

連登連環保都要反

雖然地球一小時喺拎光環，做show俾人睇
環保根本要由生活習慣開始改善
但佢樓主專登叫人耗多啲電真喺好反智

全球暖化不在話下
淨喺香港變到冇冬天樓主唔擔心嘅咩
遲啲冰川融化，水平面上升會沉撚香港，唔喺事不關己㗎

你叫富豪唔玩遊艇、直昇機先！

屌 你咪撚屌閪就最環保
少個人浪費地球資源

富豪一池泳池水，冇人游，照擺喺道，你去淺水灣、深水灣睇下

直昇機、私人游艇、幾萬呎一丁友住--------環保

連樓豬都唔識

腦魔都唔識

連登清泉

環你老母保

睇到粒星都知係腦魔啦

樓上成班自私撚
個地球就快大爆炸喇仲唔用少啲膠袋

唔會特登慳 但開哂100%自己比多電費係咩玩法

( Show Blocked User - 老貓再世_ )

借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介

咪on9，地球4X億年歷史，憑人類可以整爆佢？

係香港講環保真係好撚on9。

D商廈商場用得愈多電電費就愈撚平。

真.憤世嫉俗

要交多d電費，不了

開左冷氣再開埋暖爐

交多幾十蚊電費都要響應

都係自己交番電費
on9仔

都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔

幾十歲人就咪on9啦

環保咪就係慳大眾既資源黎俾大財團賺到fat fat

全部datacenter 都熄機1小時

都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
[size=6

[quote]都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
[

你就戇鳩，啲膠袋一多土星都要爆

點睇啲動物食膠袋食到死

[quote][quote][quote]都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔#[36

[quote][quote][quote][quote]都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
[size=6]on9仔[/size

憑咩要我環保 反正我有生之年都唔會有咩能源不足丶全球氣溫上升都住唔到人個啲

唔講以為我地用膠袋大規模屠殺動物

笑左 一直都開哂的

連冇工番嘅腦魔都唔識

[quote][quote][quote][quote][quote]都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔
都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
on9仔都係自己交番電費
[size=6]on9

新仔扮老屎忽

腦魔失業仲唔慳D洗

Turn On !

不嬲唔支持環保

忠告：
膠數梗要還 咪派膠走數